(台測)北韓生日節目

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 要入V台主頁先無左上舊野...
暫時解決方法睇住dailymotion或直接入V台個網睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.迪亞馬特彗星（ティアマト彗星）每逢1200年造訪地球，在深山小鎮糸守町（糸守町／いともりまち）[註 7]中家族世代經營鎮內「宮水神社」的高中少女宮水三葉、以及東京四谷[註 8]的高中少年立花瀧，從某天開始，在睡覺的時候，就會靈魂互換，醒來什麼都不記得，感覺像做了奇妙的夢，但周圍的人會講出他們昨天有違平常。他倆很快意識到這種情形，困惑之中開始在彼此智慧型手機留言，逐漸地變得習慣於身體切換，並干預對方的生活。三葉不僅樂於所嚮往的東京生活，也利用女人心這點..

2.一個在夜總會演出的吉他手，他深愛的女友被冷血大毒梟殺害，左手被毒梟用槍射傷，無法繼續彈琴。他帶著攜滿武器的吉他琴盒在各鎮之間遊蕩， 為的是找到毒梟，待機報仇。大毒梟得到消息後，派手下去追殺他，在他身陷險境之際，一個美艷

3.吉他手埃爾（安東尼奧班德拉斯 Antonio Banderas 飾）是墨西哥荒漠上最令人聞風喪膽的神槍手，他曾經摧毀了一個又一個當地的毒梟、黑幫，因此也八面樹敵。在痛失愛妻之後，心灰意冷的埃爾背著他的吉他開始四處流浪，從此銷聲匿跡。 現今，大毒梟巴羅瑞（威廉達福 Willem Dafoe 飾）逐漸建立起了他的毒品王國，野心勃勃的他甚至還在密謀刺殺總統，推翻墨西哥政權。 CIA探員桑德斯（約翰尼德普 Johnny Depp 飾）得知了巴羅瑞的陰謀，於是，他找到了埃爾。曾經的鐵血戰士埃爾當然不會袖手旁觀，他終於重出江湖。但是，事情並沒有表面的那麼簡單，墨西哥荒漠上一出傳奇正在徐徐上演..

1 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸